{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025230",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1938109088/yeongjong-seukaitab-hotel-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698771240973&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335505&destination=%EC%95%88%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976008370&latLong=37.21768%2C126.58797&sort=RECOMMENDED&top_dp=87273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314076185&selectedRatePlan=382119912&expediaPropertyId=60534659&searchId=2e0617c4-a0dc-4ebd-8b39-8cb73c1ef65a",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영종 스카이탑 호텔"
    },
    "text": "永宗スカイトップホテル (영종 스카이탑 호텔)\n仁川に位置するゴルフ場の隣にある永宗スカイトップホテルは宿泊のための最高の選択です。 ホテル内ではWiFiとセルフ駐車が無料で利用でき便利です。 さらにテラスや庭園もあるなど、様々な便益施設やサービスを提供しています。 このホテルは雲西駅から徒歩9分の距離に位置し、公共交通機関を利用するのにも便利です。ホテルサイズ : 60個の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:23:30 簡便チェックイン/チェックアウト利用可能 最小チェックイン年齢（満）:19歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : フロントデスク運営:毎日09:00~深夜0時の正規チェックイン時間外に到着予定の場合、チェックインガイドラインをEメールでお送りします。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 23:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ペット : ペット同伴可能(ペットのみ許可、合計1匹まで許可、1匹当たり最大10kg)*特定の客室のみ* , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内にセルフ駐車(屋根あり) , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "永宗スカイトップホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "永宗スカイトップホテルは仁川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "永宗スカイトップホテルではどのような便益施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "永宗スカイトップホテルでは、無料のWiFiとセルフ駐車が利用できます。また、テラスや庭園もあります。"
        },
        {
            "question": "永宗スカイトップホテルは公共交通機関を利用しやすい場所にありますか？",
            "answer": "はい、永宗スカイトップホテルは雲西駅から徒歩9分の距離に位置しており、公共交通機関を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "永宗スカイトップホテルのチェックイン時間はいつですか？",
            "answer": "永宗スカイトップホテルのチェックイン時間は15:00から23:30までです。"
        },
        {
            "question": "永宗スカイトップホテルのチェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "永宗スカイトップホテルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "永宗スカイトップホテルの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "永宗スカイトップホテルでは、フロントデスクの営業時間外に到着予定の場合、チェックインガイドラインがEメールで送られます。23:00以降に到着予定の場合は、事前に宿泊施設に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "永宗スカイトップホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "永宗スカイトップホテルのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "永宗スカイトップホテルではペットを連れて泊まることができますか？",
            "answer": "はい、永宗スカイトップホテルではペットを連れて泊まることができます。ただし、ペットは1匹まで、体重制限は10kgまでとなっています。"
        },
        {
            "question": "永宗スカイトップホテルでは無料のWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、永宗スカイトップホテルでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内でも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "永宗スカイトップホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、永宗スカイトップホテルには無料のセルフ駐車場があります。屋根もありますので安心して利用することができます。"
        },
        {
            "question": "永宗スカイトップホテルでは喫煙可能なエリアがありますか？",
            "answer": "はい、永宗スカイトップホテルには指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 678
    }
}